而家啲麥當勞玩具咁有趣嘅？

因為唔食煎炸，所以早餐食開心樂園餐有粟米揀

因為無睇過鬼怪酒店個套野，所以揀咗另一款嘅玩具

細個食嘅開心樂園餐玩具係咁嘅 ：

屌你一開袋睇玩具見到呢舊野

而家啲小朋友係玩呢啲

我都有你個幾款太空人玩具，不過而家應該係堆田區

我細個都有一set
日日玩到勁開心
但搬屋掉左了

我冇印象有冇掉，可能玩玩下放埋一邊之後唔記得左佢地，不過而家搬左屋都九成掉左

不求人

由細培養獨立

仲要咁撚短

乜依家啲超值套餐唔係可以薯條轉粟米咩

玩具？

老麥已經分左唔同地區出唔同既玩具, 呢D係FOR亞洲market. 歐美既係唔同.

以前果D叫4大天王, 已經無出成十鳩幾年, 因為marketing已經唔受歡迎, 買其他公司既版權好過, 以前有買狄士尼, 但之後狄士尼覺佢出D公仔唔安全, 唔再賣版權畀佢, 不過近呢年好似又賣返

你打開埋個包裝再影啦
睇你影個膠袋把撚咩

要點玩

可以，但早餐無得轉

成人玩具

幾得意

咪都係鬼靈精怪大酒店嘅

我都有一set 去左堆填區

依家啲小朋友係玩ipad

搖佢係有聲的

屋企細路有

自慰器？

THIS

識唔識震？

便秘可以用黎挖直腸

細個麥當勞出好多自己角色嘅玩具都好撚靚, 又變形,又組裝, 又車 ,宜家尻屎到出圖書

個套火箭我都有玩過
可以拆開兩舊拎個公仔出嚟

乜撚野狄士尼
迪士尼呀

屌你老母支那狗

今日lunch即刻食返個開心浩園餐先

R痕姐

諗淫野又唔關毒唔毒撚事既 男人就係咁

近日發現大量單身女子購買開心樂園餐

唔明佢有聲嘅意義何在
不過知道佢有聲之後又不其然咁chok

依前啲玩具有心思好過
會令你成日食，直至儲齊一套為止

咦我今朝都換左呢個 叫小雲
因為前幾日已經換左個杯

幾時會出假鳩?

同kinder出奇蛋嘅玩具一樣 變得無可玩性

我成set仲係到

metoo
不過我嗰啲應該係喺堆填區

用嚟r袋底

以前樂園餐d 紙盒都可以玩，冇咗M 記原創角色玩具後樂園餐連紙盒都冇埋

小朋友咁矮係咁上下

用佢後r背，要好難先整到聲出黎
搞到要好似玩暴龍機咁狂chok先出到聲
越玩越似傻仔

r背脊舒唔舒服

細個一放就放左十幾年
仲有其他玩具，搵到再upload

另外見到雪櫃仲有以前7仔小熊維尼磁石貼